一人一個你最愛嘅娛樂台會員

腳趾妹❤️
個個月都好勤力幫大家update

捨我其誰

牙喪都冇 愚台已死

躝返飲食台啦

G妹做實事的

@喪ching

原來除咗牙喪仲有其他人有白卡😂😂

圖報我老友

導CHING幾好

勝利🙏🏻連登最大irene討論+貼圖區

黑粉來講係幾好

我愛她

燈力係有返咁上下

除左邊B同導巴其他都係辣殺

我覺得”葡葡適”幾好，啲post好高汁，taste又好，又有正義感，性格又隨和，心地又善良

邊Ching 好似好耐冇見過
定係改咗名...

好鍾意momoland個個傻仔

金采源田源採柑 我瘋狂招牠魂🙏🙏🙏🙏

垃圾黎

條友弱智仔黎 我識佢真人

貓貓

喪仔定仔昂仔斬仔疤仔❤

聽講有個叫swag幾高汁 正經又唔色

賓仔?

喊緊

喺大快活打緊LOL

反牠

誰偷走了我的swag

哈小氣

Faker 可以一路食兵 一路mon住隊友 一路食什扒餐

我專反畢地

層主除左射疤外都幾識ball

你又知我今晚食雜扒餐？

哭左 感動ING

幫手拆塔啦屌你 仲掛住上連登

不了 Afk食牙活

佢退出娛樂台

落能左地獄啦

夠垃圾

無跟開 賓洲去咗邊

佢改左個垃圾名

係幾好... 成日放過人

我錫柒你

傲嬌

你講乜能野呀

有啲萌

提名阿邊
因為佢啲po先開連登ac好懷念佢燒大陸lay小卡個po同埋佢啲自推

xd

連登強大了

睇嚟你都係個痴線佬

做咩啫

呢啲垃圾會員都吹捧 你都係垃圾嚟

咁吹奏你ok?

wa竟然有我 都5g點報答你好..

划水公主金珍妮

bitch那能solo

叫返賓洲啦 認唔到你

個po第三頁但只係見到幾個回覆，代表咩

下==

唔係好gay

ching識波
呢個會然雖然有時膠力過剩但feel到佢係攞個心出黎對人...

即係真心膠?

兩樣野黎

haha... 咁你Feel唔feel到我拎個心出黎對你= =？

feel到haha

Thx haha